7331 依幾日好大成交代表咩？

即係納指好快跌

利申：玩開7522

破左頂實有傻鳩去睇淡